其實d女網友一開波就問你做咩職業即係點?

講唔講都死
唔講就叫咪浪費大家時間
講撚左都係死梗
因為我返緊份垃圾工，女聽完都唔會想再深入認識我

我發現d囡囡真係玩曬

做依行係海鮮價
要就返個客有幾多身家

答 : 我唔洗做

肯定追住我條撚含

咩工黎?
講出黎比我美化下
包你溝死女

鴨，依加特價 免費

做倒垃圾＞環境衛生署

老老實實一開波就問人做咩真係等於直接問一個人你有唔有錢，你有冇地位冇分別
都肯定唔係咩善男信女

d人覺得係行行企企既工，但實質又唔係行行企企咁簡單

男女都會問啦

其實呢d唔問都得

你問返佢對波有幾大，或者佢有幾重

做個朋友je,問呢d好撚有機心

作個型d 既名囉

借係咩?sales?
產品解說師

個個問我都話自己係死sale屎
之後個個都唔識接落去，哦咗就算數

職業：兒子

我都覺 傾下計吹下水姐
又成日問呢d
識過一個唔答發脾氣
唔洗做又同你講咩

人地問你咩工，你就係到依依哦哦，根本連你自己都睇唔起自己

d人覺得係冇咩前途，老野/廢人先會返既工，但實質都叫做有得升下，升到上去其實人工都唔差

事實係大部份人都睇唔起我做緊呢份工，我都好睇唔起自己，咁後生就做呢d
利申：轉過好多行

「做政府」

牠只是個孩子

即係保安啦，咪直接講囉

哦，保安

係，我識呢個女既網友都係，
我唔答佢佢d語氣好似好唔滿意好想發皮4

bingo

咪就係lor
你叫我點答

好聽啲咪物業管理，唔係咁差啫

我通常話做地盤

講職業先最多話題

我又唔覺保安一定係低下既工，
如果你係機場保安、酒店保安果d，其實人工都唔低，做既野都算重要
但你講到咁鬼隱晦，係唔係屋邨屋苑果d呀？

我直接ignore左佢

有咩咁難答？
你又唔係偷呃拐騙，又唔係廢青，都叫好過好多人啦

咁怕咩？
叫你講又唔講

好想同佢講我鍾意左個住客個女

私人樓

叫警衛啦

你所謂既女網友係咪指交友app既網友 一黎就直接問個堆不嬲都係sales黎 睇下你有幾疊水可以比佢sell

你係咪就係嗰嗰網友?做我砲友可以嗎

佢fb add我，跟住叫我用we7同佢傾計

唔問呢d問乜?
三唔識七，無話題

巴士針灸師

佢個女返學放學同我打完招呼之後都會笑住咁返學返屋企，佢應該讀緊小六

唔好我

想直接問佢做我女朋友得唔得

我諗我返工唯一動力就係個女仔

老實講正常交朋友 你都唔會一開始就問人返咩工咁無禮貌啦了 不論現實定網上
佢地咁問嘅用意係 等你答完之後 會講返自己做乜 想帶出自己做緊 marketing agency/ sales
然後再扮曬talkative一直同你傾 最後目的就係sales你美容或者一啲learning course

做自僱人士

想玩野答佢"其實我做緊鴨"

肉體治癒師

到我辭職個日我一定會問佢拎電話號碼

炒場師

好掛住佢今日放假冇得見佢，唔知佢今日見我唔到有冇唔開心

即係警犬

你睇人地個樣對波
人地睇番你有無錢
好fair

我唔睇樣唔睇波的

講冇嘢做最好 二世祖

同佢講兒子

講student 算

我做跟車...
跟泵車...

你諗下 你答醫生同你答掃街 會得到咩回應？

Standard answer : 我唔洗做，屋企人叫我去玩。我屋企喺泰國有個菠蘿園，賣菠蘿去台灣嫁。。。 : )

你係咪未出過黎social識朋友
其實同性都會問，唔通下下講天氣講安心出軌咩
如果問你job title就可能有機心。問做邊行就好正路

做保安，辛苦了，巴打
做公屋保安又多痴線佬，做私樓又多西住客
明白你辛苦

我通常會同佢講我做金融

屌咗先算

講安心出軌好過d囡囡最鍾意呢d 8卦野

你咪答到有個肯繼續同你傾計嘅女仔
唔肯個啲都無謂浪費時間

你話收租

咁你好難識到朋友
只係講門面野

的確係收緊租

我老母

其實如果對方只係講門面野，但唔問關於你個人既生活既細節（例如做邊行），反而代表佢對你無興趣。

（p.s.問左都唔代表得米，可能都係求其搵野黎講。但問都唔問就肯L定對你無興趣）

識新朋友通常一開波就問住邊區做咩職業呢啲大路野架啦，之後就傾下興趣嗰啲，呢啲係踏出了解對方嘅第一步，又唔係問你幾錢人工，你覺得難受係因為你自卑咋。

正常吖 你揀女都揀靚女唔揀豬排啦
直接啲 唔洗浪費大家時間

廢人玩交友apps識女
玩得果啲交友apps既女已經低下貨
樓主仲要俾果啲女嫌棄

保安？

正解

你做垃圾工又唔係有家底嘅 遲早都比女飛架啦

扮乜撚野

岩聽！

計緊$$ 問咩睇咩都係一個$$$字

你自己都無心交朋友仲好話人
根本你係自卑覺得係女人都睇你唔起
唔好咁變態啦大佬

直接答幫辦，出曬水
直接文員仔，哦，幾好呀哈哈

看更？

關係咪網友咩事
普通識朋友都會問下啦下嘛
定係樓主你做低下職業唔敢講比人聽?

咁姐係呢啲女唔啱你
其實佢哋可以只係想知你平時有咩做姐

老作唔得咩

因為佢問完你下一句就會話 我做sales嫁

上網match過護士，第一句問我返咩工，我答文員，即刻無再傾

我做兒子

早d睇清楚對方都好
不過真係唔想講，咪答邊行
學校文員，咪話係教育界做文職

冇野 都要搵野講㗎

係問呢啲

平時有咩做
你做咩㗎

有無同佢講你住貝沙灣

係咁架啦
人地樣衰肥婆中五畢業打份一萬蚊工嘅話你咪又會quit conversation
個個人都睇對方樣身材學歷事業架啦重要交友app

其實你明知自己做緊係工係無辦法同到任何女仔有將來

問佢對波幾重好似含蓄d喔

怕醜仔

CLS 究竟有幾撚毒先會覺得
一開始識個朋友網友
問下做啲咩 傾下做野
就係有機心
正路開頭係傾依啲架啦
唔通一黎就問你碌鳩幾多cm咩大佬

特種警衛

工程師

網絡個隻

叫制服團隊

我話做物流 都未講做咩位就block左我

根本唔會match 到， 所以唔洗quit

如果係誠哥屋企都ok嘅

屌你老母 答政府工咪又係比人睇唔起

坦白囉，如果對方睇你唔起係佢問題

問職業可以 最憎d狗眼看人低問完之後唔撚覆果d

你假設左人地係勢利既人姐

雖然我d女好現實
不過你身上得幾十蚊又想食和牛
茶餐廳扒餐你又唔想食
咁真係好難搵到幾十蚊既和牛你食

保全

牛逼

唔撚係掛

我都唔想假設，但係我答完之後佢冇再覆我機

我都唔會主動識人既我唔會睇學歷，身材，事業，樣就唔好樣衰過我就得